其實葉虎單嘢外國知未，上左twitter 未

原文：中聯辦勾結黑幫屠殺市民哩件事根本就係核彈中嘅核彈，點解依家可以冇人講？明明終於可以將大家最憎恨嘅事件同最終boss綑綁埋一齊，點解可以不了了之？
哩單嘢絕對係可以影響運動成敗/香港未來嘅歷史案件

如果大家可以煲大件事嘅話，全民罷工不是夢
快啲傳開去

如果未 有無人幫手張啲字轉英文，最多我整圖呀

果陣好似文宣戰線未興起twitter

推多兩野就算了。。。成日有炸藥但就無人點火

呢粒一定要爆！

推

推！

都唔知真定假就唔好亂傳啦。

咁都有得假咩。。。

點。。。係咪無

幫推